聽電台啲廣告話商場有1:1皮卡丘

皮卡丘？比卡超？

究竟發生咩事

皮卡丘係官方譯名

精靈寶可夢都唔識
到底你有冇童年